尖咀碼頭 大量狗

push

黨鐵近碼頭個入口都有十幾隻綠狗，唔記得影相